我無得上叱咤台

大家下年比多啲支持我

屌你同ginlee啲合唱真係好撚正

不要說了.jpg

好鍾意聽你作既歌 加油